「估地方」目睹男友因販毒被捕，女友竟嚇得尿褲子

東區分駐所日前獲報，一名李姓男子經常販毒，經多日埋伏追查後，趁他和女友出門之際，上前抓人，豈料卻突然聞到一股尿騷味，這才發現竟然是李嫌女友被嚇到尿失禁。

警方發現李姓毒品通緝犯流竄轄內販毒，經夜以繼日積極追查，等待他與女友步出住所之際，衝上前壓制逮捕，一舉將他成功逮捕歸案，深入調查更發現，他竟提供女友2級毒品安非他命，邀女友共淪毒海。警方附帶搜索在李嫌隨身包包查獲重2.89公克2級毒品安非他命1小包，並在女友手中查獲K盤(內有1小包0.54公克愷他命)1只。

令警方傻眼的是，就在員警衝上前逮捕李嫌之際，他的女友竟嚇到當場失禁。經警方調查，目前無業的李嫌不但自己施用2級毒品安非他命，還「呷好道相報」無償提供女友吸食，李嫌為應付2人開銷只好下海販毒，遭警方逮捕時所查獲的K他命就是要出門面交的商品，訊後依毒品通緝、持有及轉讓毒品等罪嫌，將他移送法辦。

吸毒會引致失禁